點解冇人司法覆核 公安條例？

條例明顯違反基本法， 一司法覆核成功所有遊行集會唔需要再申請， 和理非再次大集結

有冇法律撚可以講下

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

跟我背一次「不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移」

推到有人睇到

睇完， understand